ONE PIECE 880 中文

終於

廢到...

今次真係感到極絕望

食左咁多下都唔訓低，路飛又鎖血

今集唔錯

2個幾鐘

big mom食完個蛋糕會唔會爆衫

娜美bb

真係得蛋糕可以救全團

甚平：老夫先至係大海皇帝

又係呢D倒數劇情，頂佢....

實要人救啦今次

點拆

一個魚人過肩摔打到隻靈魂魂飛魄散啦

如果真係滅團又幾好睇 起碼三巨頭都冇事先呀

真係只可以靠山治個蛋糕

娜美佢地為左救山治先過黎，結果就死曬

係 甚平打海戰好難輸

咁多既實力差距，究竟要幾耐，路飛先做到海賊王

屌

山治兩公婆無得救啦

下集大結局~881<<旅程的完結>>

海賊王全集完

再下一集 881+1 劍豪王，我當定了

俾個靈魂個海, 睇嚟骨仔又係時候爆seed

城堡佬返黎幫拖

先畫左7成

一陣間覺醒成個海變橡膠，到時就打平架啦。

d人真係好撚煩，打緊四皇頭馬仲想點樣

四皇級係開哂外掛

兩個花痴

即時入水，秒殺大媽

布琳舉中指

巨浪滅團，路飛入大媽團，完。

仲以為山治唔會對佢老婆心心眼

下集一定係甚平跳落海同大老母打

我估羅拉個老竇救佢地

屌你老母而家真係為追而追
尾田夠膽死吹到個果實咁屈
咩靈魂注入大海
咁你屈撚哂啦 三大將都淹死啦
同果時吹明哥個果實一撚樣

今集節奏幾好
布琳著火同山治天生一對啦

你咁講三大將係頂上死撚左啦喎

我估杰爾馬66

FF

Sunny 號損毀嚴重
娜美等人墜海昏迷，但好彩有甚平係海中救援而無事
布雷見到船身大爛，恥笑路飛，話佢同伴已經俾大媽殺死
聯絡唔到大家既路飛，以為船員死左
用憤怒mode開大buff,同未來佬打到不分上下

呢個時候，山治返到，用究極好味既蛋糕令大媽沉醉係食物中
糖果大哥不忿，但被山治踢落海
山治返到船上用鏡告訴路飛消息
路飛關鍵一刻係鏡碎返到船上
再將所有鏡拋落海
路飛同山治用大破既sunny號繼續走，遇到貝吉架船
原來甚平揾到貝吉救佢地

大家無事，就決定先到象島整理一下，以及講返豹佬死既消息
Fannky同usopp仲係象島整新裝備，決定大修兼upgrade sunny號
呢個時候本應係和之國既robin 返黎
「不好了，卓洛出事了！」
於是開始出發去和之國救卓洛

終於比到我大老母有四皇既感覺

係 屌之前都唔用下個腦。

我唔係話依家好好睇定點，但你地班友屌之前唔該中下POINT

之前個感覺成個on9 肥閪咁，仲on9過連登個件

山治佢地又幾sweet 我已經唔記得咗條女之前D衰野

剩係一招冰河世紀就凍曬成個海，三大將邊會淆你個垃圾靈魂海

呢個劇本都幾唔錯，

尤其最後，我之前都有咁諗過類似，但係係用電話蟲聯絡佢地卓洛乜乜物物。
然後路飛去到個個已經開緊拖，好似頂戰咁。

對個地注入靈魂，用地爆天星滅團直接滅到爆機

比人打撚到仆街

青雉出黎救場啦，好耐冇見過佢喇
個人感覺青雉黃猿啲招式真係好型，但係出現得太少唔夠喉

青雉現家係黑胡子既人 點樣無啦啦走過黎大媽地盤

2條友又hea又屈機

之夢有人話黃猿次次都無下殺手殺路飛佢地，懷疑係革命軍

走左佬咁多話終於有一話覺得有野睇會緊張

布琳根本就女版三治
但我覺得尾田最後會玩鳩佢地,唔會比佢地一齊

又係時候重溫下

痴線而家啲人都死哂仲要用兩個幾鐘整蛋糕

當我個比喻用錯
咁屌尾田亂吹大果實能力得未？
線線果實又分身又鳥籠 屌唔屌得
餅乾果實吹到咁又屌唔屌得

班友不嬲都咁
解釋比佢聽又話op死忠
個班人死返去睇粉俠傳啦

能力開發呢d野屌黎做咩，你唔屌埋吞吞果實可以吞埋自己？洗洗果實可以洗埋人地心智

可以屌埋路飛點吹漲d骨同肌肉

屌你都on99
佢係作者成個世界觀都係佢作出黎
成個世界由頭到尾不嬲都係任佢吹
你睇科幻片唔屌佢吹到咁科幻？
而家打緊四皇緊係有佢屈機既地方先做到
唔通仲用緊滑滑果實緩慢果實呀？
到時你班柒頭又屌話四皇用埋d垃圾果實唔合理好撚悶
為屌而屌

滅團啦

巴打順便幫我屌埋肉球果實 THX

青j出黎冰住個海就好睇了

死撚左佢 比卓洛做主角啦屌

姣婆遇著脂粉客

海戰甚平屈機 一兩招就搞掂啦 一下掟大老母落海

如果比四皇食手術果實同童趣果實，一早就統治左世界，我地應該佩服尾田可以將果實能力寫得咁有趣，而唔係屌鳩佢將果實寫得屈機，依加講緊海軍總動員都未必打得贏既海賊團，你估仲係東海個班垃圾咩，四皇唔勁一早就比海軍收哂皮。

成班魚人人魚一齊用過肩摔有冇得諗？

one piece不嬲都係睇佢點玩d果實

寫死甚平就好睇了
唔洗入團搶山治位

仲有果實相克既唸法好創新，當初唔係路飛個果實，雷神喺世界上根本冇對手

杰爾馬去晒邊? 話晒都成個國家嚟咗

結果原來乜鳩都可以加霸氣破解

個浪又要比人用霸氣破 唔覺得冰雞會幫手

路飛用霸氣都係打唔到年糕，練見聞色練到極致好過練武裝色

路飛咁廢 去做大媽啲𡃁啦

布蕾係咪op第一個傲嬌女角

好絕望
路飛冇新招根本冇得打 娜美個邊仲大獲
等山治整完都收曬皮啦

話晒都係大媽生 應該有返咁上下能力既

好想睇路飛戰死

霸氣破唔到霍米茲架
上面條傻仔話乜鳩都可以加霸氣破解，你唔洗跟佢講架...

以家唔用武裝色 同R痕無分別

布琳，唔係布蕾。布蕾係你呀媽來...

肥媽感覺上係四皇最屎果個

骨仔能力唔係克大媽個果實咩?令D靈魂依附唔到

勁抽靈魂消唔到
好似太陽同雷雲咁，只可以造成小小傷害
可能個浪係屈機野黎

會唔會突然青雞/革命軍黎救場

大媽個能力無條件限制既話根本屈機
全世界所有死物都係佢啲兵

好撚爽 睇路飛俾糯米佬打到仆晒街

影子果實上位版

路飛係時辰落去陪艾斯哥哥

知啦知啦

咁撚樣點頂三粒鐘

記錯名

完全唔明莫利亞班彊屍食鹽就收皮
而家糖漿又落得海，靈魂又落得海

對比司法島個場路飛感覺未用盡全力

爆晒缸對佢黎請好閒

感覺唔到
都講好兩個幾鐘後
又有甚平
風來炮又可以用多發

因為莫利亞只係移個影去彊屍到，而大媽係俾條命係物件到，所以大媽個果實同骨仔仲接近

因為彊屍怕鹽係獨立設定，唔代表人地都要怕鹽

只可以話無用到

我就唔信尾田個陣已經諗定霸氣分左幾款

老豆又要出場護子

路飛醒覺之後好似布歐咁，鏡碎都穿返去

冇講過骨仔能力剋大媽，只係骨仔個能力可以對付到霍米茲。靈魂果實仲有其他功能。

山治會係大媽蛋糕度加咩料？
山治果面最精彩

唔會呀 乜鳩都霸氣破 咁紅髮一早海賊王

有冇人知今期最後一頁最後一格個『咚 』 係點解？
發生咩事

安眠藥

點解無人覺羅拉老竇出黎救佢地

今次走甩左，咁以後sunny號係咪唔可以有任何鏡？

但照計佢應該去左朱古力鎮搵個女

想當年赤手空拳戰平艾斯(四皇頭馬) 依家打海戰會被大媽幾下搞死? d人太睇少甚平了 被低估既強者

有距離限制喎

個能力點睇都有範圍限制啦

紅髮條柒頭咪就係唔記得用尾田未諗到有霸氣結果咪斷手囉

紅髮唔斷手應該就冇海賊王

無知一問 小馬哥係頭馬定艾斯係頭馬

不死鳥
艾斯類似克力架呢啲高級幹部

啲人淨係識狂一個bug,就係紅髮斷手

冇野搵野屌

無計，呢個真係大bug

其實套野就未完既

我想睇下點樣將紅髮斷手變伏筆

賭左係新時代

其實唔洗理佢地

果汁女去咗邊
唔阻止大媽又唔幫手打路飛想點

打山治

嚴格黎講黑胡子先至係白胡子既真正頭馬

我都好憎人為屌而屌，但呢個大bug真係講唔通
清都無謂抱太大期望

好耐無試過咁好睇
個浪應該係骨仔搞掂，話曬呢章佢大爆發，仲有用過山治

路飛應該會係未來佬身上學野(覺醒/5檔)，可能會變多幾隻手腳出黎

吹氣落骨 肌肉 下個位會唔會係皮呢

會唔會係甚平+海底男人魚救佢地

4檔可能 ko 到未來人
但出完就無得走
加埋打明哥果時雷利叫佢唔好成日4檔

冰雞出黎冰住個海 援軍到

路飛個外掛好似過左期🤔今次邊個幫呢🤔 紅髮應該唔方便/唔得閒介入😂 不死鳥貼白胡子班死剩種有無機🤔

摩利亞啲影比海水一沖就收皮 電影版黃金佬啲金又係 但大媽啲靈魂扔落海無事 糖佬啲糖成舊浸落海又無事 媽呀好亂

同草帽有交情又可以頂到個巨浪嘅
文斯莫克家呢可能

好廢喎班垃圾

科技嘢 話唔定出個人造人牆去擋個海

呢班戰隊連世界政府都忌佢3分喎
應該仲有好多底牌

你係咪on9呀 即係你覺得線線果實淨係可以寫做用線人，然後明哥咁既實力做到七武海就好合理？咁你不如屌哂所有漫畫既戰鬥能力唔合理啦

吹到咁勁但係婚禮又俾人秒

傑爾馬66隻船變形做大型機械人
一係就甚平船隊幫手

其實路飛覺醒都有幾多野可以吹
好似增加自己橡膠彈性 ,變相加強2 3 4檔
遲啲又可以加強返4檔嘅持久性

布琳變撚左女山治
係唔係都暈撚左

可以“咚”一聲(似係佢地出啲怪招聲效)，又寸柒柒咁講到此為止
已知係萬國範圍又有船嘅，佢地最似

你隻ddd狗老母比狗屌生大你隻生滋賤種狗出黎鳩吠流口水啊

我都覺得係杰爾馬66的機械人之類，但佢地個表現暫時真係好差

暫時最可能係杰爾馬66﹑魚人海賊團﹑甚平，

咁布琳專一好多，心心山治ONLY。

其實唔係電話收線聲咩

sunny號變機械人一嘢就飛上天

人體十個系統:

循環 (二檔)
淋巴
生殖
呼吸
肌肉(四檔)
神經
內分泌
消化
排泄
骨骼(三檔)

如果尾田真係根據呢個套路去作二三四檔,
正路五檔最有可能強化到既就係神經系統 (雖然好難加入橡膠特性 )
唔知會唔會因為未來佬啟發佢短時間內強化到見聞式,
foresee到比未來佬更遠ge未來呢

唔正路就強化消化系統
食9埋未來佬d糯米

其實想睇五檔係強化生殖系統

湛平上集話要有捨棄自己條命既決心
呢個浪 應該佢頂掛

如果5檔同神經有關都應該幾型棍。但諗唔到點利用橡膠特性。
生殖同排泄系統都OK，覺醒痾D膠出來。

係咪仲有表皮系統？我見D鬼佬都係估全身摩擦著火放電果D？

皮膚個分類好似係器官嚟

着火果d有鬼佬分析係元素性武裝式之類
正如山治隻腳 路飛火拳槍出到火;
sabo食燒燒果實果幕又出過d類似風屬既招式;
皮毛族出到電 etc

2檔充血
3檔變大
4檔變硬

5檔摩擦

海賊王入面電話收線係"曱甴"

膠限制太大。
四檔我都覺得已經毫無亮點。

對手已經係霸氣高手，所以霸氣加強遲多少少。

不如填番路飛學六式果個坑先。

生命歸還之後既四擋

路飛話打碎晒船上啲鏡
仲話有方法走到
會唔會今次5檔唔玩變大 係玩變細
用霸氣武裝色壓到自己變成粒豆
再加2檔既氣 好似比拿美彈弓果實咁
彈黎彈去 子彈咁 而且毫無規則
連年粒佬既預見未來都預測唔切
最後打贏 彈番入啲鏡片碎番上船

仲有個大浪應該會叫波塞冬

講起六式
其實我期待左羅賓既武裝色指槍好耐

橡膠可塑性咁高，用到生命歸還應該好勁

有人叫波塞冬啦，應該唔會撞名
同埋未必一定要係海神，尾田應該只會揀一個出名嘅神。

比能力相剋係湛平先打得散佢啲糯米
路飛比人地啲糯米啜住ge
比霸氣已經比人打到死狗咁，4檔又會漏氣
算啦我覺得呢家唔會打得贏，遲下都應該要圍毆或者車輪戰先打贏糯米佬
佢而家淨係show左自己好勁嘅見聞色，同一路模仿出返相同/類似招式(但強n倍實力)黎撚緊路飛，佢自己殺手鐧可能都未出....
都係等食蛋糕算

唔知邊個會解救架船啲人....
我希望係路飛老豆個啲平時少出場個啲救駕

革命軍講到同海軍有得揮但到而家都無乜點講 淨係比件薩波就當交帶下

希望係有其他人來救，
因為OP成日前一集講埋D好大的危機，但係下一集就好易去解決。
所以依家最怕就係下一集甚平好簡單就解決咗個浪，咁今集娜美仲講咩「到此為止」姐。

其實中間紅髮有解釋過架，話係用手賭注喺路飛身上

雖然好明顯只係初時尾田未諗霸氣 ，但都有勉強解釋過

吹氣落條撚到，然後。。。

會唔會路飛之後係以為比人滅團 所以情緒爆發
又爆帝王色整暈晒全部人 之後拍返醒布蕾帶佢去左搵山治

會唔會路飛之後係以為比人滅團 所以情緒爆發
又爆霸王色整暈晒全部人 之後拍返醒布蕾帶佢去左搵山治

四王頭馬會唔會比霸王色整暈

鳩估 因為大媽鳩叫佢地班仔女都行動不能

依加彈性都近乎冇上限仲可以點增強

摩利亞個D都仲話怕海水同埋要整色整水揾條死屍番黎改造下先有咁番咁上下戰鬥力
大媽個D隨手揾件野都得仲要睇唔到有弱點

為食算唔算

所以一個係四皇一個唔係

摩利亞有得偷埋人既實力同經驗
大媽純粹整個靈魂裝落去

FF
娜美死
山治老婆改完佢地記憶
用條命救返佢

啱，個太陽佢都唔叫阿波羅而叫左普羅米修斯

句到此為止一定係娜美講嘅咩

布蕾成個阿婆咁話佢傲嬌真係想嘔呀

蛋糕島至今為止出現過既勢力都交代晒咩來頭亦都有正式出場，
冇講過d不明來歷既勢力潛伏緊或未解釋來頭
所以我估都係66 救人多
[咚」係變身聲，
係用66自己架船變做巨型合體機械人整停個浪， 講到此為止

路飛輸都唔好咁樣衰呀屌
難為艾斯咁樣俾尾田寫死黎俾路飛升lv呀屌

下個劇情就係打凱多 呢隻糯米注定係要比路飛升lv 唔係去和之國都係學基德坐監

其實真係越來越悶
睇咗廿年op… 大媽篇真係麻麻地
首先角色越來越多兼越來越亂
然後luffy 除咗喺2年後序章型過下後又變傻仔…
係…新世界要更多未知or已知嘅強敵
但草帽海賊團越來越縮骨…修鍊都仲係怕事行頭…
可能fans會話呢個係個團嘅特色/你唔識欣賞
大媽篇真係又煩又噚又夾硬嚟…
可能會畀人鬧唔想睇咪唔好睇
但夾硬要催眠自己愚忠話好睇真係做唔到

呢話真係好失望

連登仔真係好難服侍
修煉2年就expect佢地打遍天下無敵手咁

起碼都50/50啦
而家luffy 又畀糯米佬打到流晒血
糯米佬仲大把在手喎

但糯米佬既設定擺到明就係恰橡膠
起碼佢打贏左餅乾佬啊

骨仔+甚平應該ok嘅

骨仔冰左個浪 or 青雞亂入

會唔會cp亂入，條cp囡一直有會報。

搵鏡世界食哂 d 浪

接住上一句，應該係啦。

其實唔一定，可能係救場ge人講

agger 路飛出道先幾年 已經可以去到同四皇頭馬打嘅級數 仲抽低過幾件七武海 大佬呀 人地個個資歷深厚 係偉大航道打滾幾十年 都算有經驗同老練 路飛有咁嘅成績真係算係青出於藍 點解d人仲可以expect咁多

今集好簡動呀

加啲毒落大媽個蛋糕到

順便屌埋滑滑果實
定係照佢地邏輯應該搵有冇果實係唔洗屌
雖然以佢地邏輯黎講我覺得唔洗屌既果實數係0

會唔會出現

老是常出現

尼普頓啦

如果骨仔冰到咁大個浪咁青雞可以唔洗再出場

屌，又係跑 online 又一集

Saba實力到底去到邊
定係按劇情需要可加可減制？

應該同四王頭馬同lv
話曬都革命軍頭馬

尼普頓都有人用咗啦

antman

一係就青雉，一係就革命軍

一係其他四皇亂入先搞得掂

睇返頂上既話，四皇頭馬既實力=同海軍大將五五波

可能大將佔優少少，但路飛唔俾人秒已經偷笑

不過個劇情進展真係好撚拖戲

明哥勁D定糯米佬勁D?

4檔屌打明哥

如果4檔都比糯米佬屌打,咁4皇其實一早可以搵D馬仔收晒7武海皮?

我覺得明哥打路飛有啲輕敵

有武裝式霸氣嘅ace
其實ace算唔算係四皇頭馬

明哥之前比羅傷到喎

依加路飛輸左喇咩?

消化咪用左囉,用左係佢瘋狂食野個到麻

唔傷都唔覺可以頂得到4檔

明哥真係冇想像中咁廢

7武海只係有牌爛仔咋，政府有d野唔想搞先搵佢地搞，所以只要佢地有一定程度能力or人力聽聽話話就得

咁7武海鷹眼點都有四皇頭馬至四皇級數既

至少同紅髮對到劍

我覺得大約係咁：路飛依家應該係紅線位。

好奇一問，超新星同最惡世代有咩分別？唔係都係嗰11人咩？

超新星係去到泡泡島前過億的海賊，卡文迪許﹑巴托﹑卡裡布﹑可裡布都係超新星。

每年都有超新星 ace 白馬雙重人格佬同屏障佬都係超新星
Luffy個代加黑鬍子被稱為罪惡世代

其實7武海入面實力好參差，無必要將七武海同4皇/佢班靚比較
獨立咁睇個角色實力仲好

巴其咁前係咪料?

屌，有人話明哥勁過糯米，我真係笑撚左

參差係巴其彈出黎之後既事啫
原本七武海邊個唔係一流實力

我估因爲幸運果實 幸運人

屌你老母

馬可先係
我估其實鑽石都勁過艾斯
唔係既話白鬍團就太廢

關於七武海我咁睇
Tier 1
鷹眼
明哥
大熊
呢堆我覺得有四皇高級幹部lv，鷹眼應該仲好打過頭馬，直逼大將
Tier 2
甚平
女帝
羅
Tier 3
沙鱷
摩利亞
Tier 4
巴基

有主角光環唔會死ge, 不過呢兩話入面已經展示出無論見聞聲同武裝色都唔夠年糕打

我估花劍都應該同艾斯差唔多實力
白胡d隊長排位應該同實力無關

咁都唔可以expect佢做海賊王了

威布魯呢？

未打過唔知
但我估佢要滅白鬍團，應該會打贏不死鳥
咁樣會易作啲，路飛順理成章出來救機

其實我覺得t 2,3差唔多

「銀牌選手」
即係咩來??

威布魯係白胡子二世？

但佢地唔識霸氣
睇下呢兩年有冇學識

沙佬同月光係被主角威能屈死姐
其實佢地應該都係t2
但巴基就肯定係t4,甚至係t5

巴打你張圖幾好bor
就咁睇左下覺得幾乎合我心目中印象
其實每個門檻或團體都應該用一個range代表，好多無謂爭執都係有人當左同級就實力接近

布琳 精神分裂 關眼事?
布琳 :三眼民族至高無上, 神聖長矛號令天下

傻閪你當佢永遠呢個實力呀?
海賊王佢做撚硬，劇情黎嘅
修行2年就想入新世界橫行，搵你去畫仆直

根據依張表
有個問題我想問好耐:
點解四皇/七武海/超新星咁好揪
入面幾條友都唔夾分滅左世界政府先?

就今次集睇大媽既表現 好懷疑如果果陣白胡子+大媽
世界政府應該收左皮

埋堆夾分滅左世界政府有咩好處先？

如果咁就減團大結局就真係神作

咁又有咩唔好處？

尾田好似無解釋過
點解海軍同海賊係敵對
OP世界既海賊同地主無差別
好多時無「惡意」 反而係海軍成日搞鳩人

海軍有種絕對正義嘅心態，同賊對立就梗，點會容許賊有自己生意。而且

海軍有種絕對正義嘅心態，同賊對立就梗，點會容許賊有自己生意。而且班賊屯地都有唔少問題，會搞鳩其他人同國家，例如魚人島，和之國個啲，七武海都一樣，係九蛇先係自居一方，沙佬明哥都係搶返黎仲要搞緊黑道生意。。。再者唔受世界政府控制國家肯定唔交天上金，真.海賊政府實要討伐佢地，佢會話因為出於正義
。。。。。。
海賊之間唔埋堆因為黑社會都好少可會主動屌差佬，呢啲野設定左係革命軍做
而且海賊之間應該無必要合作
4皇大家都想做王，滅左海軍的話邊個幫手減對方，倒不如等海軍搞鳩自己對手.....而且海賊比海軍睇落更講道義，紅髮頂上都唔打算滅海軍，想一人讓一步多啲，反而係啲海兵要趕盡殺絕執行正義。4皇lv嘅大海賊應該不屑同兵合作，我懷疑佢地本身都睇唔起7武海嘅添
。。。。。

唔覺四皇同大將差咁遠，你話有最強稱號（白鬍子、凱多）可以高啲無問題，但唔會差成級

四皇係世界頂點就一定啦
海軍加7武海先= / >= 1個四皇勢力
應該真係有爭一個等級

唔多記得左，卓洛去左邊？

唔好見到主角團on99咁就以為所有海賊都係好人先得㗎 事實上海賊入面絕大部分都係基德大媽凱多呢類殺人放火當食生菜嘅仆街嚟，只可以講海賊入面嘅好人同海軍入面嘅壞人係一樣咁多

頂上卡普戰國幾乎無對白鬍子團出過手，黃猿青雉按章工作，七武海入面仲有幾個二五仔，得赤犬一個駁盡嚟打，咁都打殘白鬍子團，你同我講海軍+七武海≥一個四皇？使唔使重睇多次頂上

true

其實唔計七武海，海軍本身都頂到兩個四皇(三大將+卡普戰國+兩個大將候補)

其實頂上唔止四王
仲有班監躉

榨汁女

我覺得咁先好睇

等睇滅團

成日都主角光環唔好睇

呢班地主冇惡意？
你數下路飛打贏嗰班地主
仲有海軍點解同海賊係敵對有咩所謂
咪又係世界政府隻狗
叫你打海賊就打海賊
打革命軍就打革命軍
只不過係拎黎消滅危害到天龍人地位嘅人

放心
無可能滅團

我覺得部分中將至少到最惡世代個lv
倒如煙佬，鬼竹，同本部中將飛鼠，鬼蜘蛛呢啲

會唔會死一兩個，跟住有其他位俾人入團？

最有可能死應該係甚平
其他冇咩可能，就算死應該都唔會係呢章

計少左個白鬍子, 佢起碼單挑任何一個大將都唔會輸先, 其實一開波都講明左白鬍子團同海軍總動員五五波, 係白鬍子中計受傷, 但重點係重傷都可以打爆赤犬, 而且其實佢地真係救到艾斯, 如果唔係艾斯ON9走去送頭, 白鬍子係嬴左今次戰爭, 係最尾比黑鬍子收頭咁解

白胡子唔係為左救艾斯，早就一拳打爆左海軍總部，海軍做守方都打得咁難睇，你見赤犬咁勇都唔敢搬個新總部去新世界就知咩料，海軍做攻個方一定輸硬

照你咁講
應該更有理由滅左世界政府先
點解大媽咁屈機都唔挑世界政府?

想問一問, 圖入面既「鋃牌選手」
係咩來??

大概係roger時代失敗者既意思
沙佬係impel down講過

咪搬左囉

T1(四皇級)
鷹眼
T2(四皇頭馬級)
明哥
大熊
甚平(打海戰先出到實力)
女帝
沙鱷(尾田後來改返勁)
T3
羅
T4
摩利亞
。
。

T87
巴基?不了

唔係話鷹眼劍法同紅髮差唔多？ 佢同個四皇團長差唔多就真係好撚勁

無計少白鬍子，而且重點亦都唔係"重傷都可以打爆赤犬"，你咁講有誤導成份，好似想講白鬍子重傷都可以打爆赤犬，無傷直情可以sm赤犬咁，但事實上白鬍子中反間計受傷之前，同赤犬單挑根本無占優勢，佢可以係重傷之下打爆赤犬好明顯係靠出其不意+喪子之痛嘅憤怒加成，你俾佢係正正常常同赤犬打挑+艾斯無死嘅情況底下佢根本做唔到同樣嘅效果出嚟。
至於你話五五波呢個我真係得啖笑 你睇返我上面嗰段，若果卡普戰國唔食花生、黃猿青雉搏盡嚟打、七武海唔25，我可以話白鬍子團加埋黑鬍子團一個都走唔甩

今集動畫睇到眼濕濕

大媽地盤係新世界同海軍根本無瓜葛，而且佢目標係做海賊王而唔係推翻世界政府，佢點解無啦啦要山長水遠走去挑世界政府

鷹眼定位好高但表現好柒，真係唔知尾田想點

中將少將或者可以推前少少，掂住最惡世代，
但D中將真係完全唔係最惡世代果皮，煙佬，鬼竹差唔多係俾羅秒咁濟，
起碼差一個LV先會俾人秒...

咁羅係最top個批呀嘛
你搵其他應該差距冇咁大
飛鼠煙鬼兩年前屌住路飛黎打(雖然唔係完整既打鬥)
btw,個幾個最惡世代係兩年後有出場

有3個船長應該比凱多收皮...連埋基德條靚即係4件
大食妹唔知做乜鳩
怪僧好似已經無心戀戰做海賊咁睇凱多自殺
羅路飛卓落
貝吉著緊草
好似得恐龍佬無出現過

應該講冇打戲

大馬唔係唔想打海軍

而係唔夠能力一個打幾個

新OP D畫面好似好求其，睇落好唔精彩

自 記錯

糯米佬 畫到好柒

同埋佢係紫色頭髮??
我覺我黑色更型

其實諗諗下
雖然big mon團 好多人
但真正好打, 都係得 big mon, 糯米佬, 糖佬 三個

餅干佬 比路飛+娜美 已經搞掂左
果汗女 直情乜都無做過, 行行企企咁

歐文﹑大福﹑仲有個長女都有吹過，應該都OK勁。
加埋SNACK，都八個人。差唔多啦...

大老母D分靈體根本同最高幹部差唔多LV
本體攻擊力又高到爆,雖然係一隻癲狗

黑胡子手下 冠軍實力都唔算好強 連七武海都唔夠打

上面張實力分佈圖分得唔夠清楚

比sabo屌打
btw1號船長應該唔係頭馬

希流同LV6 果幾個可能仲勁

動畫竟然有段係 克力架vs怪僧

漫畫好似無

........

唔好再睇海賊王動畫了

質素差成咁

動畫真係亂鳩黎

其實係用最惡世代d人黎講返將星已經勁過佢地，其中一個最惡世代基德都係打輸將星，連手都比人斬埋

冇D咁嘅事囉...

路飛咁廢

動畫除左煽情位之外真係無野值得讚
呢幕睇到眼濕濕，聲優同BGM加左唔少分

有無巴打知ending song 係咩
記得之前one piece 聽過
但唔記得名

呢part整返個ed1出黎串返成個故事個開端真係

等左佢好耐啦

如果將呢個"1小時連播"獨立於動畫，抽出來獨立睇，係幾好睇，
尤其個情緒BUILD UP，同D配音配樂都好得！
而且今集畫面明顯比平時用心好多，除咗OPENING畫面比平時仲要差。

但係如果當係動畫連續劇，107就實在太多回憶，如果我唔係靜係專登睇今次"1小時連播"
而係只追開動畫，個感覺一定好差，因為107就好似一集CLIPS EPISODE咁。

我唔知今次播2集，我上風車一睇就808，但都覺得回憶多左少少，不過只睇808今集係好正既，始終真係好多年冇播過ed，仲要係第一首真係回憶返哂黎

邊到有得睇最新一集？睇開個到唔再up
上面有人講黑胡子 其實黑胡子實力勁唔勁 感覺上佢完全係靠果實屈人機

可能五檔係排泄
屙啲臭膠屎黎整臭糯米
用屎克食物
尾田又勝一仗

無果實爪傷紅髮

風車有update

黑胡係好撚勁，但唔知佢係勁到點，暗暗果實本身要吸傷2倍佢身體都忍受到，紅髮講過佢一直都只係扮廢唔上位，紅髮全力同佢打都俾佢打傷，而且紅髮個傷痕並唔似果實做成，所以到底仲會點痴線冇人知

係wor 可能黑鬍子太少打鬥場面 得一場用果實sm ace同impel down 同頂點俾毒佬同白鬍子sm 所以俾我感覺無咩實力

原來一直扮傻

雞蛋之前有講過基德有打爆大媽兩隻船,再之後開始基德就帶機械手, 未知係斷左定係點, 不過應該關大媽事

由應該關大媽事spin去打輸將星兼俾人斬手會唔會想像力高咗少少 而且人哋兩年入面又唔係淨係搞大媽，可能係俾其他人未出場嘅人斬嘅呢

睇完呢集真係好想布林上船
一篇兩個新人加入

我想山治加入大媽多啲
當鍛鍊

基德打將星??有seed先講野

其實係連詩雅講既

837有講到最惡世代有誤闖大媽地盤, 除左貝吉入左大媽團, 怪憎有打嬴一個將星, 其他人連大媽都見唔到就比人打走左, 基德打爆大媽兩隻船無理由咩事都無就走到掛

大老母單拖加埋D分身入海軍本部應該可以全身而退冇咩問題
擺個蛋糕係個到我諗佢同你剷平佢都未必唔得

再有人上船咁合流個陣分戲份都有排尾田煩

好耐無睇路飛啪咗蛇姬未

想問下紅髮有冇惡魔果實能力的？

男人老狗睇動畫睇到眼濕濕
有一刻覺得3治 好撚廢又仆街
但諗到佢有咁多負擔為咗唔想同伴捲入 都無可厚非嘅
好撚重手足情啊
Btw, 我諗到大媽編完嘅時候3治又會爆喊叫入返團

面子果實

未必，只有政府有海樓石
用海樓石武器可能一野打散分靈體都唔定

強如金獅子都要俾卡普戰國活捉，已證明世上無人可以打贏兩個大將聯手

白鬍子應該得

羅白金同級

醒覺就係強化神經系統
控制層面更強

傳說應該都有高低之分既
你可能話金獅子老or輕敵，但輸比兩年前路飛真係

呢首主題歌同ONE PIECE 好MATCH

其實大媽支旗好似仲未解釋，假設帽係拿破崙，橙色係普羅米修斯，白色係宙斯，藍色係今集個海浪，全部都有大媽本體既靈魂，咁仲有棵樹會係咩技能

支旗好花
師奶風格

咦又係喎，仲有棵樹。冇理由代表巴姆大王架

人地細細個就做海賊，支旗十足十小學生參加畫畫比賽，毫無霸氣

劇情版討論價值=零
官設羅白金同級

諗住兩年後路飛應該都係咁意及得上一個七武海或者四皇頭馬啦...點知
D人越新出真係講到越勁 依家呢個預知未來形象比不死鳥勁好多

卡普想出手打赤犬戰國都即刻撳住佢
睇怕當代都未有人超越到卡普
羅傑白鬍子又死左 金獅子就仲係監獄
黑鬍子變成點 但頂上佢都係對戰國好忌諱

其實路飛係七武海入面算中上，糯米佬無同大將lv嘅人打過，好難同不死鳥比較

唔通卡普唔夠赤犬抽戰國就由佢衝咩 戰國撳住卡普根本唔關實力事，係立場考慮，而且年老會影響實力，就算當年卡普戰國勁過赤犬，老咗都係一擔擔，而且我真係唔明點解你哋總係會覺得上一輩強過新一代，你話佢哋係傳說，但問題係新大將老咗咪一樣係傳說

而且我又見唔到黑鬍子好忌憚卡普戰國，反而好似睇唔起佢哋係老嘢咁 你話佢忌憚赤犬就真，走嗰時想勒索軍艦，結果一聽到赤犬帶埋軍艦嚟就即刻走頭，柒到喊

大媽 凱多呢d都唔係後生過佢地好多
反而稱得上為新一代嘅基德比凱多一集就秒左
所以點講都仲係上一代勁d

個海好似都係糖水嚟

糖水就唔係水？

如果卓洛知道件事都唔知會唔會離團
諗起烏索普單野

有個YouTube估五檔係CP9招生命歸還有關，同消化類似

點樣為之同級
七武海都有高低之分
四皇段估實力唔會全部平起平坐掛
白鬍子>金獅子唔出奇

如果唔係羅杰死好命，金獅子一早收咗佢皮做埋海賊王啦

唔該唔好攞劇情版嚟討論實力

攞超新星同四皇比？你瞓撚醒未 而且無畫戰鬥過程，你又知打成點 ？
係都攞紅髮同凱多比啦，紅髮以前係羅傑船員，點都係下一代啦，但佢又做到四皇，又制止到凱多去頂上，仲要海軍都俾面，邊忽輸比傳說？

點解唔可以拎黎比 兩年黎d人唔會進步架？
羅兩年後嘅實力都突飛猛進啦

兩年後, 怪僧打嬴最廢將星打輸餅乾, 基德連大媽都見唔到就比佢地手下打走左. 比唔黎

真係喎，
右手橙色係太陽普羅米修斯，左手白色係雷雲宙斯。
頂帽就拿破倫，藍色就係今集海浪霍米茲，
放得落面旗即係以前用過啦，但點解以前的巨浪霍米茲唔見咗？

唯二推測係，佢已經壽終正寢RIP，
又或者呢個霍米茲本來就唔可以長期維持，海的能量會快速消耗靈魂，令其需要不停注入靈魂之類？

棵樹應該都係大招來，可能召喚棵大樹好似銀髮阿基德D樹咁。
我記得以前有人估過係誘惑之森，但依家冇可能啦，
成面旗都係高級霍米茲，邊有可能無啦啦放誘惑之森。

個旗幟其實都幾有震懾力，睇落咁卡通，但入面全部都係大招來。

海賊旗表面睇好似好卡通，但實質的暗預咗好多嘢，呢個係我鍾意尾田其中一個原因

宿敵、並肩就一樣勁架咩
你三大將赤犬都勁過青稚啦
唔覺得白鬍比兩個大將聯手就輸囉

個人實力羅格個邊勁好多 金獅子係勢力強屈人多

OP實力不嬲都近乎同勢力成正比
有勢力既實力幾時會廢得去邊

講漏左
除左巴其

其實你哋討論係咪唔使論據？官方設定圖都畀撚埋你仲係到我覺得、未必，完全唔使proof，唔講仲似為你係尾田
有條友仲on9到攞兩年前先入新世界嘅超新星唔夠係新世界打滾幾十年嘅四皇打嚟證明新不如舊，照咁嘅on9 logic，李小龍應該可以一拳打撚死Mike Tyson，因為李小龍死之前一年Tyson淨係得七歲，想同你哋認真討論係我諗多咗

你都幾好笑
宿敵，並肩=實力一樣?
大將實力係咪又一模一樣呀
你話兩個大將夾份打遍天下無敵手
咁你唔係鳩吹，有冇根據?
金獅子唔夠，唔代表白鬍唔夠兩個大將打
何況，同金獅子打既又唔係兩個大將你點樣得出個結論?

金獅子係監獄廿年，不進則退，相比起其他人係新世界不停煅練，實力差左都好正常。只係輸比兩年前嘅路飛就

卡普同戰國咪係大將實力囉，官方設定大將實力基本上一樣

咁兩個>大將既人打低左一個強敵
會唔會代表兩個=大將實力既人都可以打低同一條友?

戰國卡普同三大將實力基本上相同，我諗只有四王同羅傑（同雷利）勁過大將。
金獅子咪係輸比兩個大將實力嘅人囉

戰國可能係大將實力
但卡普吹到好撚勁喎

Garp好屈機喎好似 實力無限接近roger 加上極致既武裝色霸氣 應該勁過元帥
加上有分析過garp可能有霸王色霸氣 應該係全op數一數二勁

連黃猿開大都唔淆ge 小馬哥都比卡普一拳轟返去陸地

卡普出名在對羅傑嘅執著啫，事實上我都認為卡普應該比大將強少少或者接近四王水平。

改一改中將的位置

柒少陣啦你
四皇咪得白鬍子係做左幾十年
紅髮都唔係同世代人
黑鬍子由船員變做四皇咪又係兩三年間嘅事
唔比其他人都有短時間進步嘅機會？
舉例舉齊哂先好學人串人啦
睇王道漫論實力學人講年資

打和算啦 之前吹到煙佬有大將實力啦

點解無毒佬 一人秒黑胡子團

你當佢三大將最低位，我個人係咁定義佢

有人假設四王其中兩個聯手會搞掂海軍，佢哋各有主見都唔會輕易聯手，好容易比對方暗算，就算真係聯手海軍仲有背後大佬世界政府，有cp0又有五老星，仲有可能有其它屈機到飛起但未出場人物！
在外面做海賊就得，要推翻世界政府真係沒咩可能

到路飛做左海賊王
煙佬都應該係類似卡普既角色

其實霸王式除左証明自己係天之驕子同暈小兵外，有咩作用？好似係三種入面最廢 紅髮除外

高比呢

金獅子level

可能同覺醒有關，可能除左小兵，霸王色夠勁仲可以影響到萬物
似明哥咁

咁動物系覺醒呢
我就唔信監獄4蠢獸會有霸王色

即係點？有霸王色的能力者先覺醒到？

因為佢覺得